想訓教 唔想讀書 唔識做人

唔識做人
好辛苦
好想死

我簡直係垃圾 真係好辛苦

Same
今日諗住溫書又hea咗

我自己會咁啦 辛苦好攰唔想做唔想做人呀 唔想返學呀 唔該曬你幫我

日日都諗緊嘅自己 點解 咁失敗 我好想瞓覺呀

第1次出自殺icon

ching幾耐無瞓？

你好呀連尼住

早晨

讀唔掂咪返工 唔使唔開心

唔讀味唔讀
唔識做人味唔識
訓教味訓教

+1 同樣感受

起身

唔想番工

OkI

same

唔明的

垃圾人 有冇試過窮到飯都冇得開呀 停差緊人錢呀垃圾 我都味話死啦 00後真係

倒差

恨自己真的沒用情緒激動

其實我都知野性格有問題嘅但係我自己唔承認啫